睇完反黑,覺得英國佬無個好人

帶頭拎哂d香港錢走

無知一問，97時香港庫房+外儲有幾多錢？

擺明抹黑英國架喇
雖則本身唔係全白
講貪污權力既黑暗
中國過之而無不及

我反而覺得過分正義化皇家香港警察，嗰個年代應該都仲有得貪吓

權力使人腐化，唔需要分人種，大家都係人

睇完片當事實

呢個膠同中國人掟波羅打飛機一樣猛料

睇完戰狼有冇激起你嘅中國心

電視當正史

不嬲都正義化左
果陣先貪得勁，聽人講過果陣警察買野食，比$20找返4個$5，再早期d就比$20找$50

唔係以為畀支那人睇嘅嘢係正史嘛？

樓主要經過獨立思考
呢套劇由頭到尾都係抺黑英國人
唔好咁容易比佢冼腦

睇完反黑，發覺差佬變古惑仔，古惑仔變差佬，易過食生菜

唔咁寫劇本點入到大陸市場

on9先睇

睇完十年，覺得中國無個好人

幾千億，仲已經使左成千億搞十大工程

單純佢哋臨走起嗰個世界級機場 冇超支
仲附送咁多年第一 已經夠晒打飛機

係on9，成班政協做主角你信？

60,70 年代呀

6653 億 , 當年全球第四大，但英國佬係香港所有建設都有回本， 唔似得支那人咁啲錢一去無頭

廿八座大王做監製
仲話以此為起點 拍多啲振興香港影視業
dllm 拍埋晒啲垃圾 唔洗旨意我再睇你

個時中國怒屌新機場用Norman foster做設計話係華而不實，但之後強國首都機場也是用Norman foster設計第三大樓。

正常做基建都會考慮成本效益, 係支那先唔會理

睇完英雄片, 覺得冇美國佬冇地球
次次都佢地保護地球